她希望将幸存者的故事放在一起，以减轻个人的负担，说明性暴力造成的人员伤亡和幸存者的复原能力。 我们如何在不丧失人性的情况下报道痛苦、死亡和创伤|作者:Karim Doumar | 
 也许我们可以通过承认我们身边的父母正在经历的事情来减轻负担，甚至可能找到我们可以支持他们的方法。 serp的流沙; 周二每日简报|George Nguyen | 2021年8月24日|搜索引擎土地 
 每天有超过2亿人使用Snapchat镜头，其中一些人是为了提亮肤色。 数码美妆滤镜如何延续肤色歧视|Tate Ryan-Mosley | 2021年8月15日|MIT科技评论 
 在冬天，俱乐部甚至提供货运服务，这样你就可以减轻滑雪时的负担。 把这5个偏僻的小屋添加到你的冒险愿望清单|elessard | 2021年8月12日|户外在线 
 在做模特的时候，乔琳·米顿亲身经历过摄影师想要淡化她的肤色的欲望，以及对她的冒犯性评论。 模特革命摇滚时尚|Sean Culligan | 2021年8月5日|Ozy 
 多恩在推特上说:“这部电影确实取笑了想要成为伯里安的缺乏想象力的基督徒，他们需要放松。” Kirk Cameron从可恶的扫兴者(其他基督徒)手中拯救了圣诞节|Brandy Zadrozny | 2014年11月14日|每日野兽 
 对之前的抨击表示不满的爵士乐爱好者被告知要放松，不要再抱怨了。 抨击爵士乐的浪潮是怎么来的? 2014年11月2日|每日野兽 
 随着哀悼时间的推移，情绪的紧张开始消退，黑色的色调开始变淡。 最佳穿衣告别方式|Justin Jones | 2014年10月21日|DAILY BEAST 
 Mugianis开玩笑说:“在哥斯达黎加租车时必须要有这样的声音。” ababhaglage, 2014年5月4日，每日野兽 
 当然，我知道这只是一个简单的电子游戏，批评者会说我应该放松。 大多数年轻玩家不适合《使命召唤》|Don Gomez | 2013年10月8日|DAILY BEAST 
 你是基督徒的帮助。 减轻我们的苦难，在您圣子的宝座上帮助我们作慈母般的代祷。 玛丽，基督徒的帮助是多方面的 
 显然，他们至少能做的，就是尽他们所能，设法减轻他们加在她身上的负担。 丹瑙斯的女儿|莫娜·凯德 
 不一会儿，天就黑了下来，开始打雷，又亮起来。 所以鸟是对的。 哈克贝利·费恩历险记，完成|马克·吐温(塞缪尔·克莱门斯) 
 埃尔韦登本来就很像这样，不过现在的房客们已经设法把它减轻了不少。 罗宾·雷德布雷特，玛丽·路易莎·莫尔斯沃斯 
 如果滚道能绝对清理一次，整个过程的工作量就会减轻。 火焰足迹故事|斯图尔特·爱德华·怀特